有咩Z490底版推薦？

最好有8個SATA位 $1500以下

z490 phantom gaming 4

我最後都係買佐呢塊，asrock今年都係跟風轉埋得6個sata頭BTW，最平佢，又用開

太遲